求性價比高腦神經科醫生

推

中大Thomas lexxg
應該會睇私家症

利申：醫生

聖德肋撒醫院腦神經科方文麒診金180
我另外要做神經傳導檢查，佢話要見完醫生先知幾錢
咁平有無伏

唔好意思，想問d野

會唔會收我入廣華住院？
我手腳冇力，唔夠力煮飯，屋企人經常唔係屋企。我有時攰到落街食都唔想，有時唔知少食菜定因為中藥會便秘。
我想去廣華住院睇中醫，有人安排飲食
不過d病床長期爆滿，可能唔收我，好無助
Btw腸胃神經內分泌科都搵唔到我問題

詳細病歷：
主訴：
累，不夠體力自理（煮飯），職業治療師診斷我手做重複性動作會累
吃多一點點脂肪就會吃滯
胃口很大

現史：
如吃粗糧，肚臍上9cm位置會頂
怕吃冷食物
手腳掌出汗，手腳掌冰冷
小便分差，陽痿（連皮/剝皮香蕉硬度）

往史:
5-8年前，曾經常吃龜苓膏、飲涼茶
以前有手淫習慣
12年9月開始疲倦至今
14年5月開始嚴重地病，停學3年

西醫:
腦神經內科找不出問題
內分泌科找不出問題
照過胸背x光。
有脂肪肝。
14年驗出肝酵素高。
17年照胃鏡，有胃炎。 脂肪肝。
14年验出肝酵素高。
17年照胃镜，有胃炎。

會
唔會

另外想睇家庭醫生食抗焦慮藥/睇精神科